32台 目擊 警察失控 拘捕示威者時多次將面部磨地/重擊地面

時間2313 港台32台

真係好嬲 黑警完全失控

香港警察 知法犯法

好嬲